[集思廣益] $320可唔可以1蚊1蚊咁交？

mon po狗你老婆係水炮車
我大把錢交$320唔肉痛
不過睇下有冇機會玩鳩你地

320係衰咩

泊街

有狗會抄牌 邊個位？
樓下條西街長期泊到巴士過條街都要10分鐘+

唔得 分開比唔當有效罰款
單上面有寫

罰款唔得 試過 試吓交多一蚊

如果阻到人既就抵樓主死啦

Good Idea

分開比可以玩到邊個？

利申：黑警死全家

我都要交。。。

之前交稅pps每次交易政府要比手續費pps

好似要退番交多左既俾你